蘋果:鄭若驊撤銷的士佬撞佬撞人案

律政司司長鄭若驊繼日前出手，中止民主黨議員許智峯就西灣河交通警開槍案提出的私人檢控後，今日再出手介入及撤銷許智峯就的士司機鄭國泉去年剷上行人路撞人案的私人檢控，更採取與介入警長開槍案時同一做法，豁免被告的士司機出席聆訊。許智峯對鄭若驊不提供任何理由下粗暴介入案件感到極之憤怒，並表明會抗爭到底，包括考慮提出司法覆核。

許智峯接受《蘋果》訪時怒斥鄭若驊接連出手介入私人檢控，是以人治及政治凌架法治，試圖將普通法下，所有公民都可以行使的法律權利全面封殺。他指出，普通法下律政司若要介入案件須有充份理由，他說「我相信正正係呢個原因，鄭若驊至今都無一個字、一個理據去解釋今次決定。」

許亦表明，今日他已去信鄭若驊要求對方交代介入案件的理據，並會在鄭回覆後，爭取在短期內司法覆核鄭若驊的決定。他認為香港人不能灰心，表明會繼續寸土必爭，繼續就不同案件提出私人檢控，「我哋就係要畀全世界、全香港人睇吓呢個政府係幾咁無恥，點樣去摧毀、衝擊香港嘅普通法制度」。

去年10月於反蒙面法遊行時，59歲的士司機鄭國泉駕駛的士鏟上行人路，其間涉撞傷3名女子。當中一名23歲女子被撞斷雙腳後，許智峯早前向法庭提私人刑事檢控後，並獲裁判官下令向鄭國泉發出傳票，指示鄭須到庭應訊，成反修例運動以來首宗成功提出私人檢控的案件。案件原定本月31日早上9時半在西九龍裁判法院第3法庭開審，與私人檢控西灣河開槍警一案同時同地審理。

事實上，法庭過去鮮見拒絕律政司的撤控要求，早前一名報稱居於警務人員已婚宿舍的女子高可晴，被控販運3公斤K仔，律政司申請撤控，提堂時裁判官鄧少雄明言不同意律政司決定，認為定罪機會大，惟控方企硬，鄧官終只能批准。

其實大家有無諗過
美國每進一步制裁
港共就做d 仆街野對香港人
姐係同緊美國講
你咪制裁囉 我就越迫害香港人
美國佬又唔會打鳩佢地
我地應該遇左會有呢一日
慢慢變到新疆咁

破而後立 不破不立

讀書唔多既人
通常會將佢認為成功既野重覆重覆又重覆咁做
新疆化香港係可預見既結果
其實大家一早有哂心理準備
好多巴打已經教哂大家點應對

呢D仆街嘢仲要由香港人自己執行

當初推 送中惡法 又係美國制裁咩？

狗共 借機咁做咋嘛

扮乜啫

無所謂

第時光復直接判死刑國際上都唔會反對

其實最壞的結果反而係doj告輕罪放生,紅官再瘋狂放水輕判
到時班法律界五毛收錢反對一罪兩罰

就係佢呢加扮都唔撚扮
先最仆街 明唔明？
我地做到d咩？
遊行又比佢blk左

係唔係都做人質嫁啦，講到狗共好似對香港人好好咁
我嫌美國佬懲罰得唔夠大力添啊

睇黎制裁唔夠力

睇標題以為撤銷介入

係

DO...J?

物極必反，我就係等緊佢虐待香港人，香港人未見棺材唔識死

我屌，法治?

預咗

然後佢哋越係逼害，佢哋嘅下場就越慘，越多人俾人制裁

慘在佢哋個根喺香港，唔同嗰班中國官，被制裁對佢哋嘅資產影響大好多

問題已經制裁左佢
佢已經唔撚驚

係直接撤銷定申請撤銷？

事實上，法庭過去鮮見拒絕律政司的撤控要求，早前一名報稱居於警務人員已婚宿舍的女子高可晴，被控販運3公斤K仔，律政司申請撤控，提堂時裁判官鄧少雄明言不同意律政司決定，認為定罪機會大，惟控方企硬，鄧官終只能批准。

事情總有一日會處理，依家有權係手唔處理，第日冇權果陣實係俾人十倍奉還

撤銷左係咪無得再告？
一係等條八婆卸任再告

推上國際呀

DOJ 殘害港人
同黑警黑鄉合作無間

Push

Department of Joke

撒銷埋升天南得唔得

打橫黎

以後都係自己執行返法律 當場開庭審判處決.

假手於人都係無用.

推

fat g

咁革命既代價就愈黎愈細

屌你老母真係人治死仆街！！！不得好死啊

屌比錯左正評

所羅門一早預告左

食屎狗大波驊
俾人制裁完扮都懶

藍絲思想，因為你抗爭搞到中國搞我地
又唔諗下開頭邊個搞我地先？

無所謂
寧為玉碎，不為瓦全
if we burn you burn with us

最怕你唔係咁呀

Cls 咁撚大件事 冇人理

法治？食得架？

Diu

Department of Joke

香港恐怖政權拒絕檢控恐怖分子

Twitter

恐怖份子係香港有運行了 律天^司幫手恐襲埋一份

成架車撞人都可以唔洗審
痴撚線

cls

法律界有無野可以制衡律政司權力？

法國人冇等外國人制裁，自己郁手

撞完人都唔洗告？

講到唔做野就冇事咁
同家畜一樣天真

咁撚樣撞都可以撤控 藍絲有免死金牌

攬炒就係要咁

推上Twitter比外國知香港完全視法治無物
好似未見到英文apple daily有？

有冇人玩過Watch dog ？
幾鐘意Aiden呢個角色

收皮啦，放負

如果你覺得一年搞咁大單野
佢鎮壓完，會放過我地唔清算
你真係好撚天真

好撚黑暗

你講緊岩呀巴打
我地剩低既選擇唔多
人係留人係走
有能力/資金既巴絲走當然最好
避免留係到在幫港共搵錢
唔夠錢既就要諗下留係到會點
瘋狂打壓、無理拘捕、議會抗爭dq你，令你係體制上抗爭完全無可能
教育上大家都見到，歷史比人篡改，將歪理灌輸比下一代，思想審查，你黃既公務員老師都無得做
咁大家就要諗下自己想點..

PK DC9
【抗暴之戰】撞斷少女腳反獲撐警團體捐款 的士司機接受共媒專訪囂稱「問心無愧」

反而想知俾的士狗撞斷腳既手足有冇人跟進
一定要有最好既治療
有需要即管叫議員搞眾籌，香港人一定會捐

所以當日左膠叫人報警真係好搞笑
就地私了都唔識做
2014年已經成日公然放生啦

個女手足好似之後都無咩消費

放乜撚野負

繼續加速

已經完全唔理法律原則，真正破壞法治

預咗！咪攬炒囉！驚佢老母Hi咩

根本佢同班元朗鄉黑一樣 都係收共產黨錢嘅僱傭兵

將來制裁名單上 必定要有佢地份！

玩緊大話骰啫
邊個怯先就輸
然後大家會繼續有幾大嗌幾大
直到邊一面枱角頂唔起啲籌碼就冧果邊枱

港共而家係唔係都有大嗌大架啦
仲有個對家幫我地手整冧張枱佢你幸到啦

香港律政司支援恐怖主義確認

好嬲

屌？！仲有無得加強制裁？！
呢件事記得太清楚，條撚樣唔係第一次衝入人群，幫二打六注定變成二打六

痴撚線過第三國家 點撚樣拆。。。

cls! 以後有遊行示威 啲藍絲係咪可以組隊車隊出去gta撞黃絲？

我覺得唔應該叫消費
手足付出左咁多，我好樂意捐
而且即使捐幾多錢都換唔返手足對腳/生命
所以有需要既手足記得出聲

鄭若驊用權力示範咩叫不割

犯法就係犯法

點樣無理據都可以不割席

依家根本就係佢想點就點 老實講大家預咗啦

呢個就係加速既結果 贏唔到就比死更難受

殺人放火金腰帶

當日唔即場打死條的士佬有D後悔

W

的士狗都要補
Cls
仲以為香港得黑警同黑社會

真係夠藍就得 咩事都無

佢應該係想講消息
但其實而家有冇渠道可以幫

未嘗唔係好事
輕判再搞先無noise

衰過判無罪

呢一年已經show哂底牌喇
香港人只要有工返有得食有得訓就殺人放火強姦都唔理
會真正反抗既得萬幾人
獅子山精神

我意思係‘消息’

你係咪都會變新疆，爭在早定遲
強國啲人咁愛國咪又係做韭菜
起碼香港仲可以掙扎下關注下健康嗎

其實佢攬黑警就預撚左，而家連個的士佬都攬，你老尾估唔到個臭西可以搞到香港法治低賤到咁

恭喜香港人成功申請全面食屎變難民~

遲同早嘅分別
你估依家唔搞你 遲啲唔會迫害？

總有一日即係幾時

第時即係幾時

仆你個街！！

長屌啦

呢班人幾撚時死

依個人我block左好耐
大家睇路

好嬲好嬲

你On撚9？
你係咪食錯藥
咁都屈鳩我5毛？

佢不斷重覆講同一段留言

咁我要比你地諗有無依d野
覆同一句 比大家諗下遲下香港變成點
都唔得？
Cls

私了先啦

朝早見過另一篇又係類似嘅reply
PR呢期風向係攬炒炒香港人多過港共

愛國撐警做乜都特赦架啦

咁樣制裁，係人都唔驚啦

哇，仲有法治咩，法官都未判就咁急住撤銷，如果真係無罪就交俾法庭判決

預左一定兩敗俱傷
只係同佢鬥長命
要死都對家死先

其實應該將佢放生既人都加入制裁名單

push

仆街

不嬲咁做,浮上面啫

無錯，佢將會付出代價

仆街鄭若驊

屌你老母DOJ

你話攬關家榮我尚且理解目的

件藍絲的士狗仲要判埋表面證據成立都放生？

法治食得架？

壽西斯古

美國佬唔好同佢玩salami啦，一野magnitsky act轟落去啦

unjust

屌

好撚嘢
其實邊度可以請打手

廣傳

TWITTER

OMDB

一開始就冇可能獨善其身 一定會成為人質
If we burn, you burn with us.
係支共極權下 香港人唔浴火 就冇可能重生

最怕港共縮，目的就係要佢地含家攬炒

唔怪害你嘅人（中共）
走去怪害你嘅人嘅敵人（美國）？

痴撚線

乜可以咁撤嘅咩

係，變到新疆集中營就得2條路，走or做藍絲

痴撚線政府

放生黑警我都明你點解咁做 放生on9藍屍真係痴撚線

不出地面部隊
不可能破
我話既！

支共最多鎖國、今次鎖埋香港
都唔差在
到時大屠殺開波
睇下邊個國家會出軍隊幫手
我就估無一個國家會出軍隊

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團